抗疫神器！全智能升降機！

一入lift你只需要行到角落頭，繼續玩你部電話乜都唔使做

尤其是搭地鐵、上落天橋隧道時，能夠發揮最大效用

Lift一到，成條隊入晒入去完全無需撳掣，大家一齊繼續撳電話

等部Lift嘅AI同大家進行心靈溝通，係咪好方便呢？

開門關門月台地面天橋隧道就係得呢幾個制撳下使死？

有冇疫情都係唔會撳架啦屌！

係呀！講緊你呀！唔使周圍望啦，你繼續同部Lift心靈感應啦仆街！